---
title: Kubernetes изнутри
subtitle: "Kubernetes изнутри / пер. с англ. А. Н. Киселева. – М.: ДМК Пресс, 2022. – 378 с.: ил."
authors:
  - "[[Джей Вьяс]]"
  - "[[Крис Лав]]"
publisher: "[[ДМК Пресс]]"
totalPage: "378"
cover: "[[Kubernetes изнутри - Джей Вьяс, Крис Лав - 2022.png]]"
publishDate: 2022
isbn10: 
isbn13: " 978-5-93700-153-5"
tags:
  - k8s
---
Описание:
В этой книге подробно рассказывается о настройке и управлении платформой Kubernetes, а также о том, как быстро и эффективно устранять неполадки. Исследуется внутреннее устройство Kubernetes – от управления iptables до настройки динамически масштабируемых кластеров, реагирующих на изменение нагрузки. Советы профессионалов помогут вам поддерживать работоспособность ваших приложений. Особое внимание уделяется теме безопасности.

![[Kubernetes изнутри - Джей Вьяс, Крис Лав - 2022.pdf]]